<?xml version="1.0"?>
<form>
    <header>
        <form_id>CRM046E</form_id>
        <verze_alc>02</verze_alc>
        <template>EPO</template>
        <template_source/>
        <kod_priloze/>
    </header>
    <parameters>
        <SALES_ID>ENE</SALES_ID>
        <SALESNAME>innogy Energie, s.r.o.</SALESNAME>
        <SALESSTREET>Limuzská</SALESSTREET>
        <SALESSTRNUMBER>3135/12</SALESSTRNUMBER>
        <SALESPOSTALCODE>108 00</SALESPOSTALCODE>
        <SALESCITY>Praha 10</SALESCITY>
        <SALESADDRESSF>innogy Energie, s.r.o., Limuzská 3135/12, 108 00 Praha 10</SALESADDRESSF>
        <SALESADDRESS>Limuzská 3135/12, 108 00 Praha 10</SALESADDRESS>
        <SALESADDRESS1>Limuzská 3135/12</SALESADDRESS1>
        <SALESADDRESS2>108 00 Praha 10</SALESADDRESS2>
        <SALESREGISTER>Městský soud v Praze, sp.zn. C 220583</SALESREGISTER>
        <SALESREGISTER1>Městský soud v Praze</SALESREGISTER1>
        <SALESREGISTER2>sp.zn. C 220583</SALESREGISTER2>
        <SALESIC>49903209</SALESIC>
        <SALESDIC>CZ49903209</SALESDIC>
        <SALESACCOUNTNO>17231083/0300</SALESACCOUNTNO>
        <SUPPL1>innogy Energie, s.r.o., Limuzská 3135/12, 108 00 Praha 10</SUPPL1>
        <SUPPLIC>49903209</SUPPLIC>
        <SUPPLDIC>CZ49903209</SUPPLDIC>
        <REGISTER1>Městský soud v Praze, sp.zn. C 220583</REGISTER1>
        <LICENCENO>240404240</LICENCENO>
        <SALESALL>innogy Energie, s.r.o., Limuzská 3135/12, 108 00 Praha 10, IČ: 49903209, DIČ: CZ49903209, zápis v OR: MěS v Praze, sp.zn.: C 220583</SALESALL>
        <SALESCODE/>
        <SALES_POM>(v dokumentu jako „innogy”)</SALES_POM>
        <SALES_PART_I>innogy Energie, s.r.o., Limuzská 3135/12, 108 00 Praha 10,</SALES_PART_I>
        <SALES_PART_II>IČ: 49903209, DIČ: CZ49903209, zápis v OR: MěS v Praze, sp.zn.: C 220583</SALES_PART_II>
        <METPROD>plynoměru</METPROD>
        <barcode>*341060000027650291*</barcode>
        <DOC_ID_BARCODE>341060000027650291</DOC_ID_BARCODE>
        <COMMODITY>P</COMMODITY>
        <COMMODITY_DESCRIPTION>plynu</COMMODITY_DESCRIPTION>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_I>zemního plynu</COMMODITY_DESCRIPTION_I>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_II>PLYNU</COMMODITY_DESCRIPTION_II>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_III>zemního plynu</COMMODITY_DESCRIPTION_III>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_IV/>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_V/>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_VI/>
        <COMMODITY_DESCRIPTION_VII/>
        <LOGO/>
        <TEMPL_DESCRIPTION>Informace pro zákazníka</TEMPL_DESCRIPTION>
        <TEMPL_CODE>EPO</TEMPL_CODE>
        <PODPIS2/>
        <PODPIS1/>
        <PODPIS/>
        <KOD_RWE>UNI_POU_CRM_181201_LONG_NOSIGN_E</KOD_RWE>
        <OPPORTUNITY/>
        <OPT_NUMB/>
        <OPT_CP_REASON/>
        <OPT_FINCHANNEL/>
        <OPT_LABEL/>
        <CB_COM_P>1</CB_COM_P>
        <CB_COM_E/>
        <ORDER_CREATE/>
        <OBOR/>
        <ITEM_TYPE/>
        <PRODGROUP>plyn Standard</PRODGROUP>
        <FIELD_4/>
        <FIELD_6>plyn</FIELD_6>
        <FIELD_7>služby strukturování (pokrytí sezónního odběru dle potřeb Zákazníka)</FIELD_7>
        <FIELD_8>
            Zemní plyn - kód nomenklatury 2711 21. V souladu s EZ je spotřeba plynu účtována v kWh (bližší informace viz předpis TPG 901 01; 1m<sup>3</sup> odpovídá přibližně  10,62 kWh).
        </FIELD_8>
        <FIELD_9>ne</FIELD_9>
        <FIELD_10/>
        <FIELD_11/>
        <FIELD_12/>
        <FIELD_13/>
        <FIELD_14/>
        <FIELD_15>od jejího/jeho uzavření do posledního dne výpovědní doby</FIELD_15>
        <FIELD_16>ne</FIELD_16>
        <FIELD_17/>
        <FIELD_18/>
        <FIELD_19/>
        <FIELD_20/>
        <FIELD_21/>
        <FIELD_22/>
        <FIELD_23/>
        <FIELD_24/>
        <FIELD_25/>
        <FIELD_26/>
        <FIELD_27/>
        <FIELD_28>Výpovědní doba Smlouvy na dobu neurčitou:</FIELD_28>
        <FIELD_29>odebraný plyn a ostatní služby dodávky</FIELD_29>
        <FIELD_30>tuto složku ceny může innogy v souladu s EZ z důvodů uvedených v OP měnit (Zákazník má v případě zvýšení této složky ceny právo od Smlouvy odstoupit - viz dále)</FIELD_30>
        <FIELD_31>pásma spotřeby</FIELD_31>
        <FIELD_32>konkrétního</FIELD_32>
        <FIELD_33>(&quot;PDS&quot;) dle předchozí či předpokládané spotřeby, a to v souladu s Řádem PDS zveřejněným na jeho internetových stránkách,</FIELD_33>
        <FIELD_34/>
        <FIELD_35>daň z plynu (plyn pro Zákazníky kategorie Domácnost je od této daně osvobozen)</FIELD_35>
        <FIELD_36>EIC</FIELD_36>
        <FIELD_37>plynem</FIELD_37>
        <FIELD_38>545/2006 Sb.</FIELD_38>
        <FIELD_39>plynu</FIELD_39>
        <FIELD_40>3 měsíce od prvního dne měsíce následujícího po měsíci, v němž byla písemná výpověď doručena do innogy</FIELD_40>
        <FIELD_42/>
        <FIELD_43/>
        <FIELD_44/>
        <FIELD_45/>
        <FIELD_46>v souladu s předpisy TPG 901 01 a TPG 902 01</FIELD_46>
        <WHERE_6P>Ostravě</WHERE_6P>
        <WHERE>Ostrava</WHERE>
        <DATE>21.02.2019</DATE>
        <USERNAME>Ing. Miloš Řezanina</USERNAME>
        <CSSECTION>CRM Sales &amp; Marketing Team</CSSECTION>
        <CUSTCENTER>Zákaznické centrum skupiny RWE</CUSTCENTER>
        <CSADDRESS/>
        <WHERE_CUST/>
        <WHERE_SAL>Ostrava</WHERE_SAL>
        <DATE_CUST/>
        <DATE_SAL/>
        <CUSTNUMB>9610862078</CUSTNUMB>
        <CUSTNAME>Danuše Rieglová</CUSTNAME>
        <CUSTNAME2/>
        <CUSTTITLELET>Vážená paní Rieglová</CUSTTITLELET>
        <CUSTSTREET>Ivana Sekaniny</CUSTSTREET>
        <CUSTSTRNUMBER>1805 / 1</CUSTSTRNUMBER>
        <CUSTPOSTALCODE>708 00</CUSTPOSTALCODE>
        <CUSTCITY>Poruba</CUSTCITY>
        <CUSTCITYPART>Poruba</CUSTCITYPART>
        <CUSTADDRESS>Ivana Sekaniny 1805 / 1, 708 00 Poruba</CUSTADDRESS>
        <CUSTADDRESS1>Ivana Sekaniny 1805 / 1</CUSTADDRESS1>
        <CUSTADDRESS2>708 00 Poruba</CUSTADDRESS2>
        <CUSTBIRTHDATE>19.04.1964</CUSTBIRTHDATE>
        <CUSTBDATEIC>19.04.1964</CUSTBDATEIC>
        <CUSTIC/>
        <CUSTDIC/>
        <CUSTRC/>
        <CUSTLOG24/>
        <CUSTSTAV24/>
        <CUSTPROXY/>
        <CUSTREGISTER/>
        <CUSTPERSNAME>Danuše Rieglová</CUSTPERSNAME>
        <CUSTPERSSTREET>Ivana Sekaniny</CUSTPERSSTREET>
        <CUSTPERSSTRNUMBER>1805 / 1</CUSTPERSSTRNUMBER>
        <CUSTPERSPOSTALCODE>708 00</CUSTPERSPOSTALCODE>
        <CUSTPERSCITY>Poruba</CUSTPERSCITY>
        <CUSTPERSIC/>
        <CUSTPERSCARDID/>
        <CUSTCOMPNAME/>
        <CUSTCOMPSTREET/>
        <CUSTCOMPSTRNUMBER/>
        <CUSTCOMPPOSTALCODE/>
        <CUSTCOMPCITY/>
        <CUSTCOMPIC/>
        <CUSTTEL1>730 814 493</CUSTTEL1>
        <CUSTTEL2/>
        <CUSTEMAIL>Tereza.Malcikova@innogy.com</CUSTEMAIL>
        <CUSTEINVOICE/>
        <CUSTCATEGORY>MOO</CUSTCATEGORY>
        <CUSTTYPE>H</CUSTTYPE>
        <CUSTCOUNTRY/>
        <CUSTTELCOUR/>
        <NEW_LC/>
        <MODEL_SPOTREBA/>
        <BONUS/>
        <POKLES_CENY_I/>
        <POKLES_CENY_II/>
        <ZCONTQUOTPLN/>
        <DAT_VYSTAV/>
        <CEL_BONUS/>
        <VYS_BONUS/>
        <POKLES_CENY_III/>
        <POKLES_CENY_IV/>
        <POKLES_CENY_V/>
        <CONTSIGNON/>
        <TELEFON/>
        <C_FIELD_1/>
        <C_FIELD_2/>
        <C_FIELD_3/>
        <C_FIELD_4/>
        <C_FIELD_5/>
        <C_FIELD_6/>
        <C_FIELD_7/>
        <C_FIELD_8/>
        <C_FIELD_9/>
        <C_FIELD_10/>
        <C_FIELD_11/>
        <C_FIELD_12/>
        <C_FIELD_13/>
        <C_FIELD_14/>
        <C_FIELD_15/>
        <C_FIELD_16/>
        <C_FIELD_17/>
        <C_FIELD_18/>
        <C_FIELD_19/>
        <C_FIELD_20/>
        <C_FIELD_21/>
        <C_FIELD_22/>
        <C_FIELD_23/>
        <C_FIELD_24/>
        <C_FIELD_25/>
        <C_FIELD_26/>
        <C_FIELD_27/>
        <C_FIELD_28/>
        <C_FIELD_29/>
        <C_FIELD_30/>
        <C_VOUCH_EXTRA_VALUE/>
        <C_VOUCH_TOTAL_VALUE/>
        <C_VOUCH_INITIAL_VALUE/>
        <SALESROLE2>člen představenstva</SALESROLE2>
        <SALESROLE1>předseda představenstva</SALESROLE1>
        <HEADER2>K NÁVRHU SMLOUVY/DODATKU O SDRUŽENÝCH SLUŽBÁCH DODÁVKY PLYNU</HEADER2>
        <HEADER1>INFORMACE PRO ZÁKAZNÍKA – SPOTŘEBITELE</HEADER1>
        <BODY4>
            <body xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
                <p style="margin-top:0pt;margin-bottom:0pt">
                </p>
            </body>
        </BODY4>
        <BODY3>
            <body xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
                <p style="margin-top:0pt;margin-bottom:0pt">
                    <br/><b>Reklamace</b><br/>Zákazník má v souladu s vyhláškou č. 545/2006 Sb. a v obecných občanskoprávních lhůtách právo reklamovat:<br/>- nedodržení standardu dodávky (např. chyby vyúčtování, měření),<br/>- nedodržení standardu přepravy a distribuce (např. kvalita plynu, připojení Zákazníka, obnova dodávky plynu po přerušení),<br/>- nedodržení standardu pro vyřízení reklamace.<br/>Reklamaci je možno uplatnit u innogy písemně, e-mailem, telefonicky na NONSTOP zákaznické lince innogy nebo osobně na zákaznickém centru. Obecná občanskoprávní lhůta pro vyřízení reklamace činí 30 dní, výše uvedená vyhláška však v řadě případů stanoví lhůtu odlišnou (často např. 15 dnů i méně), proto je Zákazník upozorněn na nutnost seznámení se s tímto předpisem.<br/><br/><b>Mimosoudní vyřizování stížností spotřebitelů</b><br/>Energetický regulační úřad, Masarykovo nám. 5, 586 01 Jihlava, který je zároveň příslušným orgánem státního dozoru a na návrh spotřebitele rozhoduje spory: o plnění ze Smlouvy, o určení, zda právní vztah mezi Zákazníkem a innogy nebo distributorem plynu vznikl, trvá nebo zanikl, o poskytnutí náhrady za nedodržení standardů kvality dodávek a služeb (více na www.eru.cz).<br/><br/><b>Tento dokument není sám o sobě nabídkou na uzavření Smlouvy/Dodatku. </b><br/>
                </p>
            </body>
        </BODY3>
        <BODY2>
            <body xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
                <p style="margin-top:0pt;margin-bottom:0pt">
                    Datum elektronické akceptace Zákazníkem Smlouvy/Dodatku*), které/-ho se odstoupení týká:<br/><b>Oznamuji, že tímto odstupuji od výše uvedené Smlouvy/Dodatku ke Smlouvě*) o sdružených službách dodávky plynu.</b><br/><br/><b>(1) Účinnost odstoupení od Smlouvy</b><br/>Účinky odstoupení nastanou ke <b>dni jeho doručení do innogy</b>.<br/>Pokud požadujete, aby účinnost nastala později, uveďte datum (den, měsíc, rok):<br/><br/><b>(2) Účinnost odstoupení od Dodatku</b><br/>Účinky odstoupení nastanou ke <b>dni jeho doručení do innogy</b> a nadále budete pokračovat v původním smluvním vztahu u innogy (obnovení stavu před uzavřením Dodatku, od něhož odstupujete).<br/><br/>V případě, že skutečně hodláte využít tento formulář pro ukončení Smlouvy/Dodatku, připojte zde datum, místo a Váš podpis.<br/>*) zvolte variantu dle situace, kterou chcete řešit, a nehodící se škrtněte<br/>
                </p>
            </body>
        </BODY2>
        <BODY1>
            <body xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
                <p style="margin-top:0pt;margin-bottom:0pt">
                    <b>Cena se skládá z těchto složek uvedených v Ceníku</b><br/>a)   <span style="text-decoration:underline">cena za odebraný plyn a ostatní služby dodávky</span>                                     – je mezi Smluvními stranami sjednanou cenou za dodávku komodity, přičemž innogy nabízí cenu stanovenou v Ceníku; dosažení dohody o této ceně je předpokladem uzavření Smlouvy/Dodatku; tuto složku ceny může innogy v souladu s EZ z důvodů uvedených v OP měnit (Zákazník má v případě zvýšení této složky ceny právo od Smlouvy odstoupit - viz dále); jednotkové ceny jsou odstupňovány dle pásma spotřeby, přičemž nejde o vztah přímé ani nepřímé úměry a přiřazení odběrného místa Zákazníka do konkrétního pásma spotřeby provádí příslušný provozovatel distribuční soustavy (&quot;PDS&quot;) dle předchozí či předpokládané spotřeby, a to v souladu s Řádem PDS zveřejněným na jeho internetových stránkách,<br/>b)   <span style="text-decoration:underline">cena za službu distribuční soustavy</span> – je stanovena cenovým rozhodnutím ERÚ, Smluvní strany si nemohou dohodnout ceny jiné,<br/>c)   <span style="text-decoration:underline">cena za činnosti operátora trhu</span> - je stanovena cenovým rozhodnutím ERÚ (popř. nařízením vlády), Smluvní strany si nemohou dohodnout ceny jiné.<br/>Celková platba za dodávku plynu za zúčtovací období se vypočte podle příslušných obecně závazných právních předpisů na základě shora uvedených jednotkových cen  a údajů o spotřebě naměřené/stanovené Zákazníkovi PDS v souladu s předpisy TPG 901 01 a TPG 902 01, přičemž se připočítává daň z plynu (plyn pro Zákazníky kategorie Domácnost je od této daně osvobozen), aktuálně platná daň z přidané hodnoty v základní sazbě, příp. další daně a poplatky stanovené právními předpisy (v současnosti nejsou uplatňovány).<br/>Je-li s uzavřením Smlouvy/Dodatku spojen <b>bonus</b>, je uveden v platném Ceníku služeb. Případné <b>smluvní pokuty</b> jsou zakotveny ve Smlouvě/Dodatku. Ceny <b>dalších služeb</b> poskytovaných nad rámec smluvních podmínek sdružených služeb dodávky plynu jsou stanoveny v Ceníku služeb, popř. v Podmínkách doplňkových služeb pro jednotlivé služby.<br/><br/><b>Zákazník je povinen v průběhu zúčtovacího období platit innogy pravidelné zálohy.</b><br/>Počáteční výši a četnost záloh navrhuje Zákazník přiměřeně k ceně předpokládaného ročního odběru plynu, k ceně distribuce a k ceně ostatních služeb a v souladu s možnostmi uvedenými na formuláři Smlouvy a/nebo podmínkami sjednané doplňkové služby. innogy má právo v souladu s týmiž principy na úpravu výše a četnosti záloh. Možné způsoby úhrady záloh jsou: souhlas s inkasem, příkaz k úhradě, SIPO nebo složenka typu „A“ (není Zákazníkovi zasílána). Hotovostní platba není možná. innogy poskytne Zákazníkovi vyúčtování dodávky plynu a distribučních služeb dle platného Ceníku, a to za příslušné zúčtovací období vymezené pravidelnými a/nebo mimořádnými odečty měřidla (příp. odhady) v souladu s OP.<br/><br/><b>Právo na odstoupení od smlouvy tzn. Smlouvy/Dodatku</b><br/>1) <b>Zvýší-li innogy cenu nebo změní-li jiné smluvní podmínky</b> (vyjma ceny), má Zákazník právo na odstoupení od smlouvy bez udání důvodu do 3 měsíců od účinnosti této změny. Pokud innogy Zákazníkovi změnu oznámí nejpozději 30. den před její účinností a současně jej poučí o jeho právu na odstoupení od smlouvy, lhůta k odstoupení končí 10. dnem před účinností změny. Ostatní podmínky pro takové odstoupení od smlouvy jsou upraveny v EZ a OP.<br/>2) <b>Dopustí-li se innogy tzv. podstatného porušení povinností vyplývajících ze smlouvy</b>, má Zákazník právo na odstoupení od smlouvy v souladu s OP, přičemž je nutné, aby uvedl a dostatečně doložil důvod takového odstoupení. Při nepodstatném porušení smlouvy Zákazníkovi toto právo nevzniká. Podrobnosti stanoví OP a OZ.<br/>3) <b>Byla-li smlouva uzavřena mimo provozovnu innogy</b> (např.externím prodejcem v místě bydliště Zákazníka) <b>nebo na dálku</b> (distančně) bez přímého kontaktu Smluvních stran (např. korespondenčně či přes internet), má Zákazník kategorie Domácnost právo:<br/>   a) odstoupit od smlouvy bez udání důvodu do 14 dnů ode dne jejího uzavření,<br/>   b) do 15. dne od zahájení dodávky Smlouvu uzavřenou při změně dodavatele (tedy nikoli Dodatek) vypovědět s 15denní výpovědní dobou   počínající běžet prvním dnem měsíce následujího po doručení výpovědi.<br/>Pro dodržení výše uvedených lhůt postačuje, pokud Zákazník v jejich průběhu odstoupení/výpověď prokazatelně odešle.<br/>Pro účely uplatnění práva odstoupit od smlouvy dle bodu 3 a) musí Zákazník toto své rozhodnutí písemně oznámit innogy na doručovací adresu (např. písemným podepsaným dopisem zaslaným poštou nebo e-mailem). Zákazník může využít níže uvedený formulář nebo může oznámení o odstoupení formulovat odlišně, avšak vždy tak, aby jednoznačně vyjadřovalo jeho vůli ukončit konkrétní smluvní vztah. Požádal-li Zákazník, aby dodávka plynu začala již během lhůty pro odstoupení od smlouvy, uhradí innogy částku úměrnou rozsahu uskutečněné dodávky podle Ceníku a ostatních poskytnutých služeb v porovnání s jejich celkovým sjednaným rozsahem, a to do okamžiku nabytí účinnosti do innogy doručeného oznámení o odstoupení od smlouvy.<br/>
                </p>
            </body>
        </BODY1>
        <BODY>
            <body xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
                <p style="margin-top:0pt;margin-bottom:0pt">
                    <b>Výčet dokumentů obsahujících nabídku na uzavření Smlouvy/Dodatku na Produkt</b><br/>- <span style="text-decoration:underline">Smlouva/Dodatek ke smlouvě</span> o sdružených službách dodávky plynu (pojem „Dodatek“ v tomto dokumentu znamená pouze dodatek ke Smlouvě,   jímž je sjednáván Produkt)<br/>- <span style="text-decoration:underline">Ceník</span> Produktu platný pro nabídky zákazníkům ke dni podpisu této nabídky Smlouvy/Dodatku za innogy („Ceník“)<br/>- <span style="text-decoration:underline">Ceník služeb</span><br/>- <span style="text-decoration:underline">Obchodní podmínky</span> sdružených služeb dodávky plynu („OP“) - zveřejněné též na www.innogy.cz<br/><br/>OP i další shora uvedené dokumenty jsou významné pro smluvní vztah, obsahují budoucí úpravu vzájemných práv a povinností a mají přednost před ustanoveními zákona č. 89/2012 Sb., občanského zákoníku („OZ“). Podléhají (s výjimkou Smlouvy/Dodatku), z důvodů v nich uvedených, možnosti změny. Jejich ustanovení se uplatní tehdy, nestanoví-li Smlouva/Dodatek jinak. innogy je správcem Zákazníkových osobních údajů. Informace o jejich zpracování vyžadované platnými právními předpisy, včetně jejich rozsahu a účelů zpracování, přehledu práv a povinností Zákazníka a innogy a aktualizovaného seznamu zpracovatelů osobních údajů, jsou zveřejněny na webové stránce innogy<br/>(https://www.innogy.cz/sluzby/ochrana-osobnich-udaju/) a při uzavírání Smlouvy/Dodatku nebo kdykoli v průběhu jejího trvání budou Zákazníkovi poskytnuty na jeho vyžádání na kontaktních místech innogy. Vedle těchto dokumentů se smluvní vztah řídí zákonem č. 458/2000 Sb., energetický zákon, ve znění pozdějších předpisů („EZ“), a OZ. <b>innogy vyzývá Zákazníka, aby se v dostatečném předstihu před uzavřením Smlouvy/Dodatku se všemi uvedenými dokumenty důkladně seznámil</b> a v případě dotazů se obrátil na NONSTOP zákaznickou linku innogy 800 11 33 55 nebo některé ze zákaznických center (viz www.innogy.cz).<br/><br/><b>Předmět Smlouvy/Dodatku</b><br/>Na straně jedné závazek innogy dodávat Zákazníkovi prostřednictvím distribuční soustavy plyn v souladu s charakteristikami Produktu uvedenými v tomto dokumentu a v Ceníku, a dále zajistit na vlastní jméno a účet službu distribuční soustavy (fyzické dodání plynu do odběrného místa), služby strukturování (pokrytí sezónního odběru dle potřeb Zákazníka) a další služby obchodu související s dodávkou, a to do technicky způsobilého odběrného místa Zákazníka, a na straně druhé závazek Zákazníka zaplatit innogy sjednanou cenu plynu a dalších služeb dle Ceníku včetně státem regulované ceny za službu distribuční soustavy a dalších plateb dle platného cenového rozhodnutí Energetického regulačního úřadu („ERÚ“).<br/><br/><b>Vlastnosti komodity</b><br/>Zemní plyn - kód nomenklatury 2711 21. V souladu s EZ je spotřeba plynu účtována v kWh (bližší informace viz předpis TPG 901 01; 1m<sup>3</sup> odpovídá přibližně  10,62 kWh).<br/>
                </p>
            </body>
        </BODY>
        <ADD_BARCODE>00</ADD_BARCODE>
    </parameters>
</form>